陳茂波：承認社會氣氛緊張 經濟民生難免受波及

政府宣布暫緩修訂《逃犯條例》，財政司司長陳茂波在網誌說，希望有助緩和過去一段時間，社會上繃緊的氣氛和張力，提供時間與空間，讓各方能回復在平靜中對話、理性商議。

近日啟德商業地王被撻訂，陳茂波說，市場上對事件有不同解讀和猜測，莫衷一是，但他認為市場對土地需求仍然殷切，政府會盡快將有關用地重新招標。

他又說，日前由於通往政府總部的公眾通道一度受阻，一幅正在招標的用地要延遲截標，當局會在未來一星期宣布新的截標日期。

陳茂波承認當社會氣氛緊張，一些經濟民生難免受到波及，但整體來說，香港的經濟及金融市場仍然穩健及有秩序地運作，當局會繼續監察市場情況及做好應對潛在風險的準備。

還錢呀4000蚊呢撚樣

你含撚啦

你嗰$4000諗住幾時還啊

佢完全匿埋睇林鄭出醜

派糖啦屌你老母我受得起呀

未派完四千蚊都唔好出聲住啦

派錢都派唔到嘅垃圾收嗲啦

錢呢屌你老母？

連派4000蚊都搞到一獲泡既on9仲敢行出黎講野

出黎博俾人罵

唔係你個垃圾港共整啲無腦賣港政策出嚟會影響其他你所講嘅經濟民生
don't blame the victims you motherfucker

又想屈鳩我地搞臭香港整衰經濟？
最無資格出聲就係呢件垃圾

白粉波四千蚊呢？

4000蚊呢撚樣
等開飯啊

都唔知佢呢個時勢出post係攞景定贈興
波叔同張建宗完美表演咩叫唔關我事

係咪見近排個個鬧林奠同李家超冇人鬧你就出嚟講下野等人屌下你 咁鍾意比人鬧都有既

上個月佢仲好兇狠㗎

一個連派4000蚊都搞唔好既廢柴又出黎9UP,其心可誅

4000呢屌你

本末倒置
修例影響經濟，都可以屈到示威影響經濟

咪你班辣殺高官整出黎囉